{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034269",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 애니텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 基準人数に対する料金を支払う必要があります。 追加人数はペンション管理人と相談する必要があり、追加で入室する人数に対しても料金が発生することがあります。 ペット連れの場合、ペンション以外は入室できません。 付帯施設を利用するには追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地によって変更される場合があります。 予約時間には若干の誤差が生じることがあり、重複予約がある場合は先予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、IPTVとWiFiが提供され、客室内で食事が可能です。 売店やコンビニエンスストアが利用でき、駐車場や海水浴場は近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金支払いは必要ですか？",
            "answer": "はい、基準人数に対する料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数はどのように相談すればよいですか？",
            "answer": "追加人数はペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対しても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で入室する人数に対しても料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペンション以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用するには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設を利用するには追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予告なしに変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約時間に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約時間には若干の誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約がある場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約がある場合は先予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される設備はありますか？",
            "answer": "入室の際、IPTVとWiFiが提供され、客室内で食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに何か買い物ができる場所はありますか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアが利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに駐車場や海水浴場はありますか？",
            "answer": "駐車場や海水浴場は近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 450
    }
}